[nba]點睇中鋒cousins

eq好似唔係幾得, 得個樣?

打自己波多

二流

勁係勁
不過eq低
食T foul 都無機會出場

Emotional lesbian

改善脾氣好好同AD配合打波，打入季後賽一定冇問題
醍醐買多d工兵，可以再進一步tim

佢已經改左佢脾氣好多，我覺得有比球證針對

鵜鶘

塘鵝如果多個有能力既pg AD同cousins夾到有默契 我就覺得入分區決賽都有機 差既係組織者同磨合

唉,講條鐵咩
由大學到而家 講EQ講呢個問題講到口臭
有技術又點,咪又係比自己脾氣玩死
技術有,但唔知點解同佢一齊組隊 就硬係上唔到